團購驗車一問

去開個間車房驗車又加$500 , 話要$2500 （包驗, 換野另計）
剛剛係上網見到

有無人知有無伏？
利申： 萬事得 十年車

私家車自己揸去驗都得